旺角執勤警員驚現紋身

如果係美國…

推到狗方解釋

推
香港警察
知法犯法

可以理解

記得係可以紋身架

大力推

CRT KW
D2 4 3

應該話無明文話唔比紋
所以吹佢唔脹

可以紋身，只係唔可以紋係制服遮唔到既地方

啲雜差好多都有紋身 , 根本係黑底

老實講連犯都可以打死
Tg都可以對住記者射
風林火山可以痴上身
紋個身你覺得班狗會有咩事

Push

情有可原，靜啦

紋個風林火山係身先啦

義安426現真身！？見此紋身，如見阿公。

一早就知膊頭可以無number

依家係可以紋身
只要返工個時件衫遮到就得

黑社會

a man who never eats pork buns is never a whole man

黑社會當然有啦

popo : 胎記！

紋晒身知咩事啦

黑社會嘛

狗就大撚曬 犯法都得 紋身小事啦

陣間返去改警察通例咪得

殺人強姦都得點解唔可以紋身

part time黎啫

係最新嘅「警員識別Q R code」

印水紙黎嘅

陰毛！

一係訓斥一係情有可原，邊會有事

我感覺到上年11月已經順便又改埋

入學堂前個陣無紋就得
入左學堂無俾人見到都得

情有可原

太陽光猛，個影大咗少少啫

求古惑仔封面圖

黑社會有個紋身好閒姐

push

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

紋警察勁揪？

岩岩藍絲襲警

驚犬：涉事警員手上圖案為印水紙 已作訓示

push

請retweet

不完美 可接受

咁而家遮唔到係算點？唔係返緊工？唔係制服黎？

入咗去之後可以紋架

紋身=壞人
連燈仔好冇見識…

美國好多都有

今時今日有秘撈好出奇咩

MATCH

入學堂果時會CHECK JA
出左班,連白衫都控唔住
又唔會炒,D狗咩髮型,咩紋身都有,其實一早就係咁

其實點解你哋仲有人以為做左狗唔可以紋身

其實無話唔俾

back date咪得囉

用水印上去嗰啲紋身嚟姐
真係貪玩

tui

睇留言都知
真可憐

呢張相影得幾好，有埋code 可以追查

黑社會唔可以紋身？

少見高清

垃圾Post, 拉

公仔都冇個點出離行古惑?

估唔到已經2020年
香港地紋身仲停留係死非仔年代

無話唔得嘅
仲符合角色身份添啦

唔露就得 OK的

邊個字頭？

唔好咁無知
我好憎班賤種警畜，但不嬲都俾紋身

紋身 = style , taste

提升士氣 可以理解

有獸印就可記認

有紋身就係壞人咩？
黑察就一定係壞人啦

好快又改規則

仲細咩? (差d唔記得呢度兒登)紋身都唔得架? 仲用緊舊年代果套思想,笑撚死人

等我話你知咩叫眼前一黑啦

有聲

黑社會黎

唔關事 紀律部隊唔係不嬲唔可以紋身既咩？
唔識

pprb:短袖露出唔計
訓斥都慳返

大把狗紋啦 好似好出奇咁

入學堂時唔得

past 係收陀地架喎

屌你老母，有槍有咩唔做得。

大把差佬有紋身啦

藍屍最憎人講粗口同紋身

全身貼紙都得

增加士氣

之前荃灣嗰個膊頭有花添啦

仲有放火販毒

唔係咁開心下話

情有可原囉
殺人都大條道理啦仲解釋紋身？

大家都係黑嘅一部分，使乜分得咁清楚？

圖呢

紋哂身你知咩事啦

一張圖唔代表事實嘅全部

見過好多差佬有紋身，其實冇明文限制

推

咪傻啦

個post咁多井底蛙
係咪平時乖仔過頭

醫院留左位未!

又係九龍西販冰隊

咁你咪去投訴佢囉

邊撚個傻仔教你架

天真嬌d fd

PK鄧：同事紋身是希望增加士氣，有人卻如獲至寶，以為是天大醜聞，他形容這種想法是小題大做。

你有見過冇紋身嘅古惑仔咩

依家咪就係遮唔到囉

連登本身係for咩人用
大家明啦

佢頂帽個警徽仲係皇冠嚟,有玩過呢個DLC應該會知.仲可以暴力執法亂射TG.

可能係我表達得唔夠清楚

推
香港警察
知法犯法(偷嘢、老妨、非禮、強姦、食冰、但唔包紋身)

殺人都得啦
大驚小怪

紋身=黑社會？
NO
警察=黑社會
THANKS

黑警=黑社會 並無二致

黑社會有紋身好出奇?

紀律部隊

黑社會有紋身好出奇？

抗爭一開波已經爆過d狗成身公仔啦

有紋身=壞人？

是9但啦，你都吹佢唔脹

狗方：係貼紙嚟，方便認隊友

乜年代
掹槍射你都冇野
紋個身我諗佢都費事理

唔該唔好為屌而屌

搞到我哋好似藍c一樣

紋身,軍裝反領,SWAT章
今日又將條紀律底線拉低左
其待聽日又會有咩新野

唔知以為黑社會

其實入左去之後
你唔紋係啲顯眼位 冇人理

唔係話入學堂嗰陣唔可以有紋身，但出班之後就可以紋？

推你

拿, 唔知講真撚巴打想講咩, 知法犯法只係一個statement, 冇指明係紋身犯法, 執法部門冇清楚出示呢種委任證都疑似犯法喎, 唔洗咁激動上兒登鬧兒登住, 香港好多論壇選擇, 香討, 高登, babykingdom, 要高質人同你吹水香港大把啦, 咪咁屈就自己, 運動完左啦, 退出連登唔番黎啦

CRT KW
D2 4 3

CRT?Counter terrorist team?

搞笑更大單嘅都未有人出嚟問責同交人 呢啲你會有咩期望

咁仲唔係乜人都做得？

紋曬身 知咩事啦

紋身可以提升士氣 情有可原

預言實現咗

大把成條手臂都係紋身

好似唔得架wo

一陣改通例
無紋龍虎鳳唔比考
雖然而家都係

黑社會！黑社會！

猝甩佢！

黑社會都可以紋身, 所以包到實一實冇委任證冇名, 根本都唔可以屈佢係黑社會扮既, 樓主黃絲7左潛水啦

俾人影到有紋身? 得，聽日改警渣通例咪得囉
俾人影到著住制服食煙? 無問題，改一改就無違反通例
吹得我漲?

改警例咪得囉

美國其實個個都有

井底

提升士氣，樓主咪多士

齊齊過底新beyond

其實有紋身都冇咩野

入學堂前好似要驗左身先架喎

之前英國入境時 個海關炸哂成隻手 好撚型

警察 = 壞人

屌狗還屌狗 唔好咁井底啦

班狗係黑社會就係人都知 但將紋身扯去黑社會真係 .....

依加仲話爭取普世價值民主自由

思想落後到乜咁

唔係on duty 唔俾show出唻咩

而家係講緊紋身嘅黑警呀ching ，咪spin 喇

唔可以有紋身架wo

入學堂前要查家宅添，過咗海就神仙
幾撚多差佬爭緊街數

警察=黑社會

即係有紋身都可以係鬼
認唔到架
大家高抬貴手咪撚再捉鬼啦

香港人諗野真係好撚落後

屌 真係100%match

無offensive就得 你紋屋企人/鷹/美國旗 etc 果啲成條手臂都係都無問題

唔係話咩,
但係有紋身都唔代表D咩

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

而家算唔算露左

做過臥底

睇落似黑社會

紋身唔係問題嘅
但係紀律部隊紋身就有問題

不過警犬都捨棄曬紀律

記得係入學堂之前唔比紋
做左狗之後啲毅進仔就會紋

改例咪得
輕鬆解決

我都見過

堅型

某部分兒登仔

女=雞

連登係1900年？

認真答 希望樓主pin

其實政府由頭到尾都冇話過政府公務員係唔可以有紋身，即使紀律部隊，入學堂前都無話過唔俾有紋身

政府人員唔俾有紋身只係香港既都市傳說黎

同Team有唔同水印紙，係標示嚟

一條片睇晒Rock哥近況

Yo Wei Shen

麻煩影清楚啲

有紋身都好呀，方便認人

Pusj

推依個，亦唔覺有紋身有乜問題

明文冇話唔俾，係喺學堂會有歧視好撚易西走，出左黎紋喺啲著返軍裝睇唔到既位就冇人會理你

利申：有親戚好撚耐以前做過狗

紋身=黑社會？咩思想

又要改通例

黑社會紋身有咩問題

所以考完係炸手都吹你唔漲

係，紋係平時著制服睇唔到既地方你都冇辦法

已訓斥
close file!

龍五咁樣既

unbelievable curry fish balllllll

黑警打人，唔執法，濫權濫捕發癲罪行片相一大堆，依家見到張紋身相好似咩核彈咁，做乜鳩其實

想講其實紋身同紀律都係冇直接關係

北歐D醫生，高級餐廳西廚好多都係
基本上北歐人紋身都係基本，係紋幾多黎講

紋身啊！原來有警察紋身架！推啊！

咁應該係新入職

一定做開臥底

捽甩佢！

紀律部隊？

黑社會黎 咩警員

警察？

斷咗隻手都搵得返

Up乜9啊...

井底到...

咁紋身同紀律部隊又有乜關係

Btw "不過警犬都捨棄曬紀律"係你講架啵

你將紋身同紀律兩樣野掛勾，之後又執著"部隊"兩字係咩意思

黑警係仆街，但將紋身同紀律掛勾根本唔文明，同中學話頭髮過長=品行差一樣落後"萌塞"

問乜9呀？

之後見返美軍紋身又會話返好撚型

事實係紋身根本無問題

不嬲都無話明文唔比紋身架
乜撚野新入職啊柒頭皮

唔係呀 有個美國警察打籃球好勁都有紋身

咁撚封閉既呢度 以為返左廿年前

咁易俾你分到真假咩

咁又係，要狗咬狗咬未係時候呀河？

借咗樓主張相出tweet

呢件事睇到 香港仲係紋身= 黑/壞人

好撚守舊，弱智
大把美國狗炸手

咪 on9 la.....

根本屌到冇晒理智

如果有黑警係gay, 就攻擊gay,
如果有黑警係tb, 就攻擊tb,
如果有黑警紋身, 就攻擊紋身,

明明針對黑警既不公義行為，依家變左關黑警事既都行為針對埋，黑警食飯，所以食飯係仆街行為

完全比人牽着鼻子走 反黑警反到香港人d落後價值觀露晒底

支持真心想睇下鬼佬咩反應，認真

真係笑撚死仲執著埋d雞毛蒜皮野 不如下次黑警講粗口都推上國際戰線啦

咪就系…
思想落後又唔肯接受新事物…

頂

黑警生存都有罪 佢成家都係 呢個就係香港人以後對佢地既態度

成個鄧炳強咁

加油！

但d人唔係好你咁屌啊嘛 我支持你咁心態既
但前幾頁仲討論差佬/紀律部機比唔比紋身既？

歐美大部份警察都可以紋身 , 得好少地區講明唔紋得 , 唔好柒出國際

你依家係當有紋身既人都有罪啊on9, 紋身連坐法啊依家
你真係得罪唔少手足 痴線

收皮啦 垃圾logic你弱智定傻？紋身絕對支持 但黑警就係呼吸都有罪 你明唔撚明呀？收返5毛啦 垃圾分化撚

速龍裝唔係制服

見到張圖笑左

執緊勤嘅，便衣都唔可以show紋身

好易認人
多謝大家

反正死黑警都係依家呢個嘴臉㗎喇

這不是正式錄用的

有紋身除左狗衫咪仲易比人認到

呢張相就係純粹show到一個黑警有紋身，而樓主就係屌緊警員現紋身，如果紋身呢個行為係冇問題，呢張相仲有乜特別？

黑警本身就係罪，你不如是但影個黑警根住就屌佢都得啦，關呢張相咩事

再講都唔知你兜乜，樓主講到明係紋身問題啦

唉，唔係紅色大字就有logic架

黑社會有紋身好基本姐

Wei Shen motherfucker

好懷念訓教狗年代既香港同達哥

指警員出錯係危害国家安全的嚴重罪行，法官在判詞指是否犯罪是看其意圖，同咩職位，錯左乜野，甚至有冇錯都無關。犯人意圖在任何警員中找出錯誤已經構成犯罪，犯人更在互聯網，即公眾地方發表佢嘅個人意見，係進一步干犯有關罪行。法官認同犯人年少無知，量刑起點為終身監禁，最終宣判犯人需在獨立囚室監禁80年。

歐洲好多國家都係去下旅行啦c hing

Crime response team kowloon west

首先，唔係紋身問題，而係黑警有紋身理應唔可以係著制服時被見到，唔理你幾無恥，錯就係錯

其次，黑警本身就係罪，的確是但影張相屌佢都得，全香港人都係咁諗，完全無錯。仲應該屌撚埋佢全家。

第三，我再解釋比你條弱智知，紋身無問題，黑警show紋身跟police general order就有問題，再加上黑警本身呼吸就係罪，所以值得推po唱開佢污名化黑警知法犯法。明未？

紅字唔係for logic，係用黎大大力屌撚柒你呢件有爺生無乸教既pro-黑警陷家產五毛

啲老鬼染埋啡頭都冇人理

入職前唔可以紋身
入職後制服遮到就唔理㗎啦
唔係咩？

而家件制服亂鳩加飾物都唔理
何況係紋身

旺角曱甴屋有隻警甴右邊手臂有紋泰國符添

好型牙

放上Twitter 會俾人屌到飛起

諗起任達華套PTU 叫人捽甩佢

黑社會有幾個紋身有咩問題

咩年代？紋身代表黑社會？古老石山思想

得啦得啦，最緊要你開心啦

咁大個平時套制服都未必遮到wo

唔夠人講就講埋D鳩野,
冷返入你老母個臭閪到啦
你老母條臭閪生你條弱智出黎幫黑警講野?

情有可原，可以理解，增加士氣

會唔會唔夠人手，請社團人士客串？好似有個社團都忠誠勇毅架喎。

紋兩滴眼淚喺左眼都無問題啦紋身無咩嘢

古惑仔冇紋身點出嚟行呀

又唔可以話紋身就黑底
手足好多都有紋

你又知佢係警員

🈶️咩咁驚

以前都要遮下
換衫都驚比人見到
依家做賊可以做到咁撚串 有咁大紋咁大
最好件衫遮唔晒露咁啲岀嚟
又可以借啲二溝下女
炸撚埋個屎眼比富商睇呀嘛

黑社會公安，不意外

呢排古惑仔冇嘢撈
咪叫佢入狗隊做吓炒散先囉

係冇罪 但黑狗紋身就有罪

唔知宗教遊行集會會點
加速主義甚好

賞面光臨入黎坐下嗎一齊開闢最後一環自由何去何從加速主義好

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

咩人黎解釋下

賣冰都冇事
紋身都唔會有事

CRT係新成立嘅隊伍 - Crime Response Team

詳情click入立場link

做狗做到去紋身多數為左混入啲老黑堆 , 混混下就變真老黑

邊個規定左老黑一定唔做得手足 ?

警察係可以紋身的
常識黎

英美係文化，有啲地區鬆啲，緊啲嘅要遮住。但香港不嬲規定唔可以外露。

可以理解, 情有可原

唔係不嬲明文不可外露

721警黑合作都冇事 個軍妓收毒品郵件都唔洗比人告
你捉佢紋身
佢唔可以紋身先奇啦

過咗兩年試用期。做咩都得

個樣令人好不安
真係睇對眼就知是咪好人

popo兜口兜面講國語, 長官你都咬佢唔入..
區區紋身你覺得你鋤得死佢?

咁大個部門好正常

可以炸手tim

行動代號黎啫 唔撚驚

你個feel 幾似黑警high 左野咁，好型
香港人有你一定贏

好肯定佢唔係香港警慌
一定係冇警無疑

好多出完班之後偷雞紋係Ｄ衣服遮到既位，因為唔洗年檢之類，有警司(退休)成身都係; 有D應該做UC比佢地紋。

好似只可以紋風火山林係屎忽，其他好似唔得

你又啱喎

之前見啲反黑好似係有

7撚左都要拿返啲沙，唔認7就話人狗咬狗。LMAO

方便收工用另一身份

無啊
我又唔係狗，乜你係咩

國安人員而已，沒事兒

A

其實都唔知幾時改, 咁都可以

做做下卧底
比人的返去前線

你記錯 講完

藍色軍裝睇唔到就得

721

根本由頭到尾都無明文規定
只係睇佢收唔收你
2020年啦，紀律同紋身絕對係無衝突
黑警無紀律，唔關紋唔紋身事

利申：全身都無紋身

其實真係好撚搞笑
黑警無紀律先紋身咁
佢地紋唔撚紋宜家都無紀律架啦
關鳩紋身事咩

Ching你有機會會柒出國際

仲有哩張

Push.

唔好思想咁落後 得唔得

森林山番，畜牲禽獸都紋身，有咩問題？

人哋民選總統，一人一票選出來
以人為本，國民接受咪有，國民唔接受咪無

香港邊有資格同人地比較

有紋身唔係= 黑社會, 亦唔代表佢係"壞人", 反之亦然。有啲人純粹因為鍾意而紋, 有啲係因為情侶/夫妻而紋, 有啲係因為宗教/信仰, 亦有啲人紋上去既係祝福字句要嚟求平安/ 順利 等等 ....

唔好搞錯
一路講緊公職人員係唔比紋身 （完全睇唔到既位唔計）
說算文職都係，更何況「紀律部隊」

而唔係講緊紋身本身有咩問題 我覺得冇問題
唔好比d人混淆視線

除左呢單，有冇見到有警察外露紋身？
每個工種都有佢要求，紀律部隊係香港背景下
唔得就係唔得
亦無需要同美國做比較

做乜咁污漕！ 捽甩佢

柒撚到...

核彈！！記者呢條記得問

所以呢吹撚脹

核乜野彈
警察係可以紋身喎
只不過觀感唔好啫

的確係核彈wo 又可以串柒班狗

正如教書其實都可以食煙

不過香港咁多道德塔利班

岩用架啦

一樣還一樣
紋身有咩問題?

future已經係present

absolutely

眼前一黑

推上國際戰線

紀律部隊呀ching

行動呼號黎，市民應反問為何警員已終身紋上呼號，仍然無理要求展示委任證

可唔可以唔係重點
因為呢班紀律部隊係冇紀律

捽甩佢

兒登仔確實係兒登仔

點解你咁低智㗎追究黑警呀傻仔

有自願檢驗計劃

好快當街收片
掃場 呢到邊個比你擺檔
有事你響我豬油仔個朵

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

碧咸都紋身啦 連登仔生活喺一百年前？

咁污糟既?

同我捽甩佢~!!

可增加士氣，可以理解

我個tweet只係陳述佢有tattoo
無加個人comment
有咩咁on9?

tattooed popo everywhere over the world , nothing special

吓。。黑社會咩。。。咁都可以守護市民。。。犬仔萬歲

冇錢去啊嘛
未見過咪要圖囉
唔洗潤住曬嘅

Uc

哇

不得了 少驚

連登仔: 你係五毛你係狗 block 左你好耐

曾任卧底探員，重大付出和貢獻

解釋左未?

恐怖分子有紋身有咩咁扯旗 ?

唔關事，係華人不嬲都有公仔人之說。
鬼佬無呢回事。

點呢？
D咬緊人果D紋身狗係咪有少少西化同崇咁呢？

唔好衝出嚟。。。。

佢便裝真係唔係制服